沙特宣佈斷航支那!!!!!!!

Saudi Arabia will stop expatriates from returning to the kingdom if they travel to China in an effort to contain the outbreak of coronavirus.

The kingdom banned citizens and expatriates from traveling to China, state-run Saudi Press Agency reported. Saudi citizens violating the restrictions would be penalized, while expatriates wouldn’t be allowed back into the country.

支那

其實中東呼吸症重恐怖
都唔知控制好未

沙地呀，屌你
特係支那文，ok? I let you off easy this time

咁依舖plague inc好難玩哦

平平冇哂朋友